[LIVE, 突發] 01/07/20 NSW早晨, 香港出門要注意安全

Sydney 今日天晴
最高氣溫19度
最低12度
相對濕度73%
晏晝出門行海灘

香港 今日多雲
最高氣溫30度
最低26度
相對濕度82%
記得帶遮

Ok thx

香港出事 你唔返香港幫手？
留係澳洲 舉牌做海外文宣都好啊

上年去過一次
今完我完就完場